有感而發的故事

所羅門王的審判
有一日,有兩名自稱母親帶左一個男嬰黎到所羅門王面前,2者都話個BB係佢既
跟住2位都互相指責對面講大話
所羅門就叫人拎刀黎
王說：「將活孩子劈成兩半，一半給那婦人，一半給這婦人。」
其中一位母親就喊住話：「我唔要個仔啦，千其唔好殺佢。」
另一母親拎住刀話：「自古以來，那孩仔就是我的，正義得到伸張！」
王說：「將活孩子給第二位婦人，萬不可殺他，這婦人實在是他的
母親。」

第二位婦人係指拿著刀嗰位？

緊係啦
有刀點可以唔比佢